遲咗幾日黎M 會唔會有左

今朝成日好肚痛
岩岩好開心咁食雪糕 轉個頭痾撚死

唔會

唔洗講咁多 會

點解唔會 最多遲黎？

炸炸臨拎花灑沖水 令個受精卯沖番出嚟

利申bio拎1

下

唔係
我都試過遲黎幾日

內射過

女
試過遲三日
最後其實冇野
可能壓力太大

Bye

呢個時候有建議你墮咗佢…
太唔穩定
生咗大家都痛苦
除非你有本事去外國

你又內射過定點？

冇啦
我仲以為你係壓力大之類啫

希望無事啦

驗下

會 不過而家狂肚痾

遲左13日嘅路過

有冇睇AV呀

上

誇張

笑

遲一個月都試過

我試過遲3個月

岩岩遲一個月路過～～
通常肚痾都差唔多黎m

你冇睇醫生？